其實同事之間可唔可以做朋友?

之前份工返左差唔多五年
依家一個同事都無聯絡

唔可以

舊同事可以做朋友

我反而同中同，冇個KEEP到

小同都有幾個。

同事直頭冇。唔害我都偷笑

有機會㗎
我舊嗰班 個個都玩得好癲 而家仲會出嚟見面

但要記得 玩還玩 講心事就唔好
除非你自問眼光真係好準

真...好多以前玩開傾開
後尾唔知點解又係無聯絡

最好唔好，過來人
由其香噴噴果d靚女
全部有毒

成日開埋d毒撚/窮撚觀點po 你唔厭架咩

每個人對同事同朋友定義都唔同
但工作上係需要有同伴 苦中作樂喺壓力中一齊渡過 我就會認為呢啲先係工作上嘅朋友

其實點解唔可以，其實都係人夾人緣啫
我果陣成班同事一齊打仗咁，日日加班到九點十點
大家又差唔多年紀，自然會fd到
而家各自轉工都仲有聯絡
我結婚有個兄弟就係舊同事黎

不過家間公司就feel到點都唔會fd到

第一份工既同事都差唔多年紀
所以都做到fd 試過出黎bbq行山食飯
但之後兩份工就覺得唔好搞咁多野
食飯都情願自己一個食 比返少少食飯私人時間自己好過

之有個靚女唔係咩高層又好煩膠
但心腸幾好,請晒低層食飯
OA 茶水姐姐 十卜狗都有份
不過依家都無聯絡

可以

如果喺另一平行時空，
你同你同事唔係同事，咁會唔會做朋友？
「同事」二字就限制一切？

不過現實中，的確有難度
只能夠講萬事小心

離職後咪可以囉

More details

唔再係同事就得

FWB

做到既係好彩
做唔到極亦都唔使覺得可惜

可以

利伸：一齊去埋旅行 大時大節成班一齊慶祝

Work friend係好重要
但通常如果唔撈之後 唔使幾個月就可以冇咩聯絡
跟住好快就拜拜左

我有班舊同事仲會一齊約出黎食飯
上人地屋企打機睇波

以前我老豆老母嗰代同事當朋友易好多
我老豆退左休一段時間前幾個月先帶左班舊同事上嚟屋企

唔好話做朋友，我都係等自己離職先同佢哋交換fb